Documento gerado sob autenticação Nº ELX.521.006.1D0, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             850                  de  24/01/2020
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°49078,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, RITA DO CARMO FERREIRA LAIPELT (Siape: 2714174 ),
 para substituir   RENE FAUSTINO GABRIEL JUNIOR (Siape: 2322787 ), Coordenador da COMGRAD do Curso de
Bacharelado em Biblioteconomia EaD, Código FUC, em seu afastamento por motivo de férias, no período de
27/01/2020 a 02/03/2020.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
